\begin{epigrafe}
    \vspace*{\fill}
	\begin{flushright}		
		\textit{``Que os vossos esforços desafiem as impossibilidades,\\
			 lembrai-vos de que as grandes coisas do homem\\
			  foram conquistadas do que parecia impossível.''\\}
		(Charles Chaplin)
	\end{flushright}
\end{epigrafe}
